炒機聖地沒落 先達舖勁蝕離場

曾經以炒賣iPhone熱門聖地的旺角先達廣場，不敵疫情重創，消費市道疲弱，加上iPhone炒賣熱潮消退，商場內十室九空，舖頭更出現連環蝕讓。據土地註冊處資料顯示，旺角先達廣場1樓單號舖，於上月僅以110萬元成交，舖位面積56方呎，呎價約19,643元，原業主於2012年以625萬元購入，持貨8年勁蝕515萬元離場，其間貶值約82%。
另一宗蝕讓舖位是該層單號舖，於本月以150萬元沽出，以面積62方呎計，呎價約24,194元，原業主於2014年以682萬元入市，持貨6年賬面蝕讓532萬元，其間蝕幅78%。

老老實實，一百個左右既旺角鋪位，有閒錢不妨買番間擺下
但千祈唔到訓身

成個場都不思進取on99咁
開埋成堆維修鋪，但唔係話無零件就係天價劏客
屌佢老味換舊電都開我7舊水

其實依D舖位租出去一年有幾多回報

今年無IPHONE 仲唔執等幾時

先達門外擺街邊檔

門口擺檔0租金 但要交陀地

6球幾買間舖
先達炒狗都幾撚狼

賺錢個陣就十年得1單新聞 蝕個陣就個日日都有新聞 屌你老母執7佢啦關人鳩事咩

所以話炒野幾撚好搵, 搞到而家乜9都炒

舖位面積56方呎，呎價約19,643元，原業主於2012年以625萬元購入，持貨8年勁蝕515萬元離場，其間貶值約82%。

你當 2-3% 左右回報，以呢個鋪來計高峰期年收大約 187,500 租，月租 15,625 左右，呎租大概 $280。

呢個撚樣上晒岸啦

先達玩完
匯豐30蚊

好多以往發達方法都玩完

成個場做臭自己個名

呎價平過新界新盤
轉行搞劏房好過
交通又方便

咁手機壞左應該去邊度整
6s舊電壞左轉se 呢排想整返好坤做二奶機

PS5 同3080/3090 graphic card

香港買鋪位好難蝕
蝕82%咁多 眼光真係要好準先得

去屋邨鋪都好過先達

商場劏鋪蝕到仆街多

咁2個位又差好遠 ST真係係MK都算中心

不過 100個我都唔會買囉